人大左，越黎越冇朋友

係咪正常

係咁㗎啦，工作忙，有d結左婚，生左小朋友，自然就少見，就算出到來，可能太耐無見，都可能係各自玩電話，邊個會得閒理你最近點，好少可以好似咁多野傾，與其夾硬出來見面，出到來到頭來都係玩電話，不如俾多啲時間自己

廁紙越來越少

True.

橙

咪再copy & paste 得唔得

自從中學畢業之後，asso同U嗰d同學都keep唔倒contact，都係中學同學最好